【TVB戰線，高峰時期5028個戰士派嬲】每日洗版任務 - 盞記燕窩

全民洗版"賀"台慶期間發生

咁好嘅消息一定要share俾朋友知道，順便洗版啦

BTW，之前被TVB投訴截圖侵權死咗channel
原本TG channel已經復活

TVB簽約戰，最後5日！
抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門 (新嘗試！)

是日精選@7 Dec 2019
盞記

FB search: 盞記

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 綜合狙擊頻道 (後備):
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

「支持」陳瀅 + 炸爆電影發行商
邵氏係CCTVB旗下公司，出唔到活動TVB要蝕好多錢架！
千祈唔好去拎BANNER聲援無線假新聞啊！仲有千祈唔好叫口號！

【支持陳瀅】
無綫旗下公司 - 邵氏動畫《魔鏡肥緣》宣傳活動及首映禮
偽人：陳瀅
第一場： 6 Dec (五), 6:30pm, 銅鑼灣JP戲院 (皇室堡斜對面)
第二場： 7 Dec (六), 2pm, 西九龍中心中庭

[鍵戰]💌【炸爆電影發行商】
請大家email炸爆發行商，要求佢哋唔好再用任何偽人，包括CCTVB、邵氏或者同邵氏持股嘅公司（手工藝創作...）

👉🏻1⃣ Screen Media

👉🏻2⃣ 太陽娛樂文化

👉🏻3⃣ 本地製作

👉🏻4⃣ Just Distribution Company Limited
未有email/facebook

✉電郵+Template （電郵標題自行創作）

Follow Telegram: @sayno2tvb2 (iOS) @sayno2tvb (android)
公海: @sayno2cctvb

♨【中文FB Template】
無綫新聞，誤導市民，出賣港人！請貴公司唔好再任用CCTVB或相關藝員為動畫配音，否則，我哋唯有俾小朋友轉睇其他動畫，抵制貴公司所有發行嘅動畫

♨【英文FB template】
The biased and distorted reporting approach was seriously condemned as TVB violated the conduct of journalism. Please do not use artists from TVB or related companies to be voice actor/actress of your production.

推

推啊屌你老味我要睇住袁廢老死

建議可以寫埋代替產品
等我地Facebook留言講埋 分薄客源

Push

push

支持

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

攪掂

推推推

每日任務 (1/1)

ppush

甴近平

今日兩點維園見
要著雨褸 帶暖包
裝束要防水保暖為主